Gestion de recettes et du stock des ingrédients de la fabrication artisanales du savon

# Installation
1- Cloner le dépôt
`git clone https://github.com/rhidja/savon.git`
  
2- Installer les composants avec composer 
`composer install`

3- 
A Symfony project created on November 24, 2015, 9:02 pm.
